太多既愛好撚窒息！

岩岩同老母嘈完
又話驚咩講粗口鬧政府會俾人抽後算賬
又話咩講粗口同暴徒無分別
真係好撚燥底
係咪全撚訓既父母都係過份擔心
真係氣都抖唔撚到！